黃世澤 憲法第廿五修正條款係郁Trump定郁Biden

黃世澤
憲法第廿五修正條款係郁Trump定郁Biden
黃世澤幾分鐘
#評論 20210108

martin oei
112K subscribers

#Pence #Biden #Trump
00:00 憲法第廿五修正條款係郁Trump定郁Biden
01:04 憲法第廿五修正條款似用嚟煮Biden
09:07 Pelosi有操作憲法第廿五修正條款經驗
09:50 憲法第廿五條修正條款陰影一直存在
12:30 點解要討論一啲對付唔到Trump嘅事
17:21 Biden嘅健康狀況最令人擔心

#Kamala #USConstitution #25thAmendment #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk